又一城apple store仲少人過麥當奴

買Iphone xs 仲快過買Big Mac.

大黑64 有貨?

xs walk in 可買啦

暫時只有XS/XS Max的實體機睇? 有XR?

下個月先有

MX max 有無walk in?

真？

屌，無啦啦諗起美心MX，結果真係打咗MX

XS max 有無walk in?

冇 要你aos

8點幾返學見到d收機佬係到 但好少人

有無watch 4?